真係救唔到手足既話，可能仲有一個方法

千祈唔好
爆曬所有金舖、珠寶店
再將d金銀周街扔
咁大件事d警察一定會理架

所以方法就係咩都唔做係度9企

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮